6少女行飛鵝山遇險 直升機兩度到場拯救

飛鵝山有行山人士被困。6名少女昨晨(22日)10時許到飛鵝山行山，惟步行2小時後開始發現迷路，少女團繼續自行探路，至下午4時29分，其中一名姓方(16歲)少女，更意外跌倒以致腳部受傷，同行友人報警求助。消防及警方到場拯救，政府飛行服務隊直升機奉召到場，將方女救起，送到北大嶼山醫院治理。

同行的5名事主未有受傷，稱可以自行返回落山，惟再次迷路。她們家人未見事主入夜後仍未回家，報警求助。救援人員再度登山搜救，但因夜深一時未能確定少女團位置，有人聲稱身處山勢險要地方，警方通知飛行服務隊派出直升機協助搜索，附近居民至夜深仍見直升機不停在上空盤旋。行動一直持續至今早(23日)8時許，搜救人員終尋獲5名事主，她們沒有傷，但由於現場靠近自殺崖的懸崖峭壁，直升機分批將少女吊起，並送往灣仔律敦治醫院檢查。

Source:

唉

女人

起底

尋晚仲有巴打開post屌直升機好撚嘈

問係咪有人跌撚左落山

路痴都算啦，仲要係白痴，呢頭盪失路又頭有信心自行落山

女事主們咩樣先

飛鵝山咁熱門都會出事

慘 成班弱智

腳軟姐，大家唔好諗咁多。

6個低B嫁

Google map都唔用

6個女仔1個趴

你冇受傷冇得上直升機架 有冇信心都冇用

你信？ 人地成個宣傳團隊喎

扎實身材，正撚到

有事個啲仲拍到片比你睇？

又係一年都冇做運動，為打卡去行山果d？

揸車上過去幾轉 行上去嘅話係咪都係跟車上落個兩條路行上去？
如果咁都迷路

唔使講都知係六個冇腦MK妹

把聲jm9

飛鵝山都可以迷路

而家啲新手行山，無乜人會plan路綫/後備路線，唔識用指南針，甚至唔識睇地圖，攞住個smartphone以為識飛

其實唔識行山學咩人行西登同南登
貪自殺崖好玩

東同北路根本明顯到不得了
加番個show openstreet map 既行山map
容乜易

其實唔識行山學咩人行西登同南登
貪自殺崖好玩

東同北路根本明顯到不得了
加番個show openstreet map 既行山app
容乜易

其實點解呢幾年d女開始興行山

外表四十歲，把聲十四歲

其實簡單行/為打卡嗰D，就咁 328 原路上原路落就得，一條路無得錯

傻系少女

似係南路上
不過南路依家都明顯左好多

你估真係行山咩 為左打卡姐

開個google map都搵都方向
又唔係西貢 邊有可能迷路
女人真係唔好害人

我第日要嫁消防員

連登仔淨係落井下石， 不了

仲有SUNDAY KISS，同其它某D消閒性傳媒不停介紹香港秘境

D後生見到人地六七十歲十都行到咪以後有氣有力一定無問題

其實未有打咭文化未有傳媒介紹之前，山界係好純淨，想去某D地方要有人帶，或者睇書去搵，出書果D又好小心用詞前後都會提醒山路崎嶇

但近幾年分享秘境已變質為 炫耀同挑戰，有D平時無玩開既上網睇兩眼就吹雞去，自然出事多左

係咪行到腳軟扮蕩失路call直升機送返屋企

有幾白痴先會一兩日內迷路兩次

惟再次迷路

新手都OK，不過有D人天生怕高無平衡感，上都仲得，但懷疑同落斜坡時就腳震

其實西同南年年都出事
年年上新聞出直升機
但仲有班不自量力要去行

可能用google map之類
跟google map路線
但上到走無data 條路斷左

呃直升機坐， 肯定瘋狂ig

平權 路都未識認

要俾番錢㗎

所以咪要瘋狂ig law

如果有咸濕鬼搞佢地就好笑

真？

死臭雞
做慰安婦比男人屌咪好囉
係都要走出來柒

揸車最多去到山腰咋
冇行過山？

好多人328都搵唔到

都唔係呢座山

D女真係以為自己山系少女

做咩唔好似日本個女仔咁，用爬行，落山

你仲低b

328好似已經冇咗幾年喇喎巴打

智障都學人行山

可以同人講唔識路要人帶路落山，有消防警察係到架嘛

唔好衝出黎柒啦你

咁都要你自制落井
先有得俾人下石既

行山最易行錯路就係用google map

派乜野膠 我行過幾次啦自殺崖
後面百花林又上過 清水灣道上又試過
有少少常識 你個google map 係見到有路架 果d bush road 可以送到你番市區..

睇個款都係南登自殺崖打卡
係斜既 但小心d既唔難
係落山個下 一條象山大路 一條小徑
個條小徑 又密又斜 唔識路好易出事

講緊你迷路用google map 搵方向
唔係一開始靠google map上山搵路
如果係唔做research 用google mal上山 抵撚死啦

飛鵝山都奶野 行嘉頓山算啦

借機會識消防員咋

哩點女中學生如果唔係女校咁一定係靜係同女人圍爐果啲八婆

328 上年行仲有, 不過甩色
就算牌無, 路仲係度

可能真係新手太高估自己
除左嘉頓山 魔鬼山/大帽山車路呢d包無死

搞到第二日先揾到，佢地到底行左去邊

未必有訊號

一定有個懶醒TB響入面

google有離線地圖

國際學校d ABC妹妹黎，講英文架

佢9up
唔洗錢

想知點解要飛去北大嶼山醫院？因為最近有直升機service係嗰度？

哇哩啲最7臭串 不了，通常樣衰

你識d野

飛鵝山喎

又黑又肥

搞左成晚先揾返緊係去醫院check check

行炮台山好啦

我知 點解係嗰間醫院 唔係第二間

又唔好咁話人

尋獲5名事主？仲有1個呢？

咦，原來果五條友送左去灣仔律敦治醫院

仲遠

仲有一個咪一開始送走左囉

係 有冇人知係點安排

文盲？

全部都係雞

想上去打個卡就走都搞到咁多人

唔怪得琴晚有直升機盤旋啦。

律敦治冇直升機坪，點解唔直飛東區要去灣仔再轉白車

借啲椅免費搭直升機

其實要行呢個山話難唔難，話易唔易
有行開山小心d已經上到頂

睇個樣班女一係冇經驗一係體力唔夠

浪漫人力

佢都無話係飛過去
可能班細路住律敦治過頭，call白車車過去姐

呢樣真，我行會出發前check晒所有路徑，甚至make notes
起碼知斤知底

冇得你揀醫院

踢拖行山cls

其實唔明點解可以被困,上黎既方向返轉頭一定落到山
利申:有行山經驗,莫講話有經驗,以前岩岩玩都未試過被困.....

On9臭閪

16歲 sem break?

有得揀架，我試過

自殺崖而家公廁到咁都迷路

同行的5名事主未有受傷，稱可以自行返回落山，惟再次迷路。她們家人未見事主入夜後仍未回家，報警求助。

屌你老母！ 唔識路就咪撚行山啦！ 浪費人力物力

就算到涼亭，都要爆林先至到山頂直昇機坪
而且路程唔短
飛鵝山道只不過係象山、東山同埋大老山交匯點

記得以前高登有個巴打都係著人字拖行山

巴蘭樹

我估係中女

上次行西線落山迷路
我都差啲要call直升機

南線都唔係咁易行啦 仲係落山啲路miss左唔係咁易返到去

利申 行過南上 未行過南落

有直升機坐 講比啲同學仔都威啲啦

成班一定係到屌黎屌去黑曬面

原來就係你地搞到我俾啲直升機嘈到12點幾先訓 唔識行山就唔撚好行啦

00後

大個咪落老蘭追洋腸含果啲

南落見鬼佬玩過，斜到咁根本就唔應該落

校方職員黎做乜

會唔會有份功課係要佢地行山

咁得閒星期一去行山

呢條臭西行鶴咀比狗吠都嚇到報警

仲有一個唔見左？

應該係吊起咗佢地 係會展落
救護車送院 灣仔區係送律敦治
（好似係 除非唔係）

咪上左第一轉直升機

屌你老母幾時先可以學台灣咁收費，等啲傻尻咪撚亂尻咁行

台灣都只係收左一單咋喎，近期

累人

連基本求生技巧都唔識
一冇signal救條毛

一單都好過冇,等D人知尻報警要付出代價

香港係擺明一單都唔會收,救護車濫用一樣情況

女人除左俾人屌仲有咩用

死刑

好讚成架，不論濫唔濫用都應該付出應有代價

講真你要CALL救護車就唔會差在一百幾十,但絕對可以阻擋班當免費的士搭既仆街

百利無一害

係，急救車入急症都要收一百定二百，救援完班友話無受傷唔檢查真係拍拍蘿柚走左去

好多後生根本低估左行山既危險性
由其係佢地唔識路又帶唔夠物資既情況下

呢個係咪之前個山野女生
無安全意識就share行山資訊

比山野男生狙擊到 收皮

第二次係咪要比錢

人字拖行山
成個page就係露肉同賣廣告

係囉，條女近期去左邊

著bratop行山
連流浪攝都撐

圍內果班文青山友圍爐取暖

都係睇山野男FB知，條女都有自己生意同正職，BRATOP行山呢D出下位賣下廣告賺D外快咁，撈唔掂咪縮返黎，話唔定本身都唔係行開山

最後話去唔知咩進修讀山藝之類關閉左山野女個PAGE

同期仲有個HIKE迷 PAGE條女都J 得下，不過後期樣衰左好多

無圖都咁多頁，on9

傻系少女就有份

仲有個情侶行山page行山為名放閃為實

生野女呢種真係典型港女式行山

見過有個，成日影景
唔知係咪

啱啱記得，山道行者

個名幾型

係佢，見過fb
不過香港攝影圈真係垃圾
所以我好少留意，好少去group晒命

行山/影相呢d自己業餘哩埋玩下咪算

擺明為左打卡

望望，有D放閃之餘真係鍾意山既OK
仲有D影得幾靚，係討厭果D令人低估難度既曬命文遮

一條大車路

條命係我架
我o既責任就係保護自己
救人係你o既職責
你唔希望我去
我偏要去

有無人記得？

白痴港女用行街既心態去行山打卡梗出事啦

有d條女好似著裙去

咁都唔洗死，真係可惜

遇險6名女學生（16至17歲）就讀國際學校，她們趁着學期假期，昨日上午10時許，結伴往飛鵝山行山，當步行約兩小時抵達山頂，各人稍事休息後落山，惟她們沒有「走回頭路」。據其中姓方（16歲）女生憶述，她們在網上得知可抄小路落山，而且沿路樹木綁有絲帶記號識別，遂跟着絲帶引路前進。豈料，她們行了2小時後，發現絲帶記號減少，覺得「唔對路」，但見仍有小路的足迹，用手機查看地圖後，發現她們距離大路不遠，於是繼續前行。

樓主你啲highlight有乜用，原文個重點你都cut 左

南面要玩都可以好險下......

話之佢裸跑, 唔好求救就得

巴打玩過晒??

行唔到就咪撚行啦

未。。。只玩過 日落脊 高危崎嶇